大家一齊睇下藍絲係幾自私

推

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

好撚假
又話唔介意用呢2 個字
但又話「你呢兩個字」

其實「硬要撐藍店」個思路係咪唔想為啖氣咁解

exactly係呢個

我識有人真係為啖氣去撐藍店
成日幫襯美心、扑野家、元氣
仲會特登走去食炑八

真係好傻.... 所謂藍絲其實只係一班為反而反既傻人, 邊有人身體力行架, 打兩隻字鬧下就出左好多力架啦

點解我覺得係高級手足扮

SOR 睇唔到